[冇圖] 今日竟然見到TG之母

同埸加影生猛🦞

龍蝦含完撚 抹嘴?

畜生大集合

成班上流人士自high

下流行徑

播國歌冇人唱